珀麗灣業主好唔包容，好唔理性，好暴力

珀麗灣業主真係唔捱得，啲師奶又唔識變通，無船坐咪唔好坐囉，再唔係坐巴士都得架啫，又唔一定要坐船既，唔唔做好自己只識埋怨政府，又唔俾啲時間政府解決問題，為反對而反對，一啲都唔理性，大家都係中國人，血濃於水，龍的傳人，宜家仲要嘈生晒，搞亂個社會，努力啲返工，有錢驚無船坐

睇人仆街最 happy

黑社會

唔鍾意就努力搵錢增值自己換樓啦
淨係識怨天怨地

咪係

搗亂香港

努力d番工 買架船渣啦